消息指何議員自編自導自演，籍詞殺落屯門、統一新界西

江湖少不免一場腥風血雨！

何議員野心好大。不惜犧牲自己祖宗山墳，完成統一大業！

睇黎有排宵禁